今個星期六日 有咩活動

原本星期六柏林圍牆改左期
星期日本身都好像無咩主線活動

星期一有 11 11

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸